c朗vs美斯

唔係話想知佢哋邊個勁啲
但係想睇下佢哋喺唔同能力上面嘅分別